過年無工開，乞工開

住宅商業防盜閉路科技公司
多年寬頻防盜工程班底
一分錢一分貨
價未必平過人
但質素冠絕同行
有意請聯絡57102030馬生
乞求連登仔救命

幫推

借刀?

唔係。。。。。